清唔清倉好，唔知攬炒之母幾時又發癲

星期5 出緊急法前仲撈左貨，以為係低點
想開市清倉，拎晒啲錢出嚟換美金

冇啦冇啦 今日開市一定大裂口

又未必 你當國家隊流

應該跌啦

其實真係唔會跌囉。。

漸進式緊急狀態，唔好俾佢成功溫水煮蛙，今日唔跌，跌早都會大跌

馬化雲！ 你.....

麻花雲話跌，即係

跌

靠中資股托住

7500